商台: 陳彥霖死因庭開審 母親䅑女兒曾自殺 8月始「聽到男人聲」

陳彥霖母親：陳彥霖曾入女童院 去年曾在院內企圖以膠袋笠頭自殺

商台報道

陳彥霖母親又指，自陳彥霖3歲開始兩人不再同住，但形容關係猶如姐妹。陳彥霖過往多次判入女童院，其中在去年3月曾經在女童院企圖以膠袋笠頭自殺。

陳彥霖去年8月又因襲警被捕，她當時在塘福懲教所探望男朋友，之後乘坐的士但無錢在身，司機報警，她用腳踢到場女警被捕。母親指到達警署後，形容女兒行來行去、自言自語，因為難以控制女兒，決定不作保釋，陳彥霖再次被判入女童院。

陳彥霖母親指，女兒在女童院不適入院，她到醫院探望時，見到女兒失控鬧人，又指自己好辛苦，指「有把男人聲在煩」。她指，院所女醫生曾經致電她，指陳彥霖只是行為反叛，檢查過並無問題。

原文網址：

有老母會講到自己個女咁？

班黑警想屈佢本身有精神病

個老母

個官叫個所謂老母係庭上面除罩認樣先啦

深藍魔人

曾經自殺又點
解釋唔到點解會冇著衫係海

母親指到達警署後，形容女兒行來行去、自言自語，因為難以控制女兒，決定不作保釋，陳彥霖再次被判入女童院。

有冇可能呀咁既理由都作得出？

完全唔make sense 竟然唔係去睇醫生先

個老母係咪親生架.....

無法無天
搵個演員扮老母

真老母一早比黑警推左落樓

要保護乜嘢人先會做咁大場戲? 陳彥霖死得好慘

陳彥霖母親又從知專設計學院的閉路電視截圖，認出陳彥霖，又指陳彥霖在村屋長大，「覺得熱就會除鞋」，即使到青少年時都有同一習慣。

"到達警署後，但決定不作保釋"................. 用腦都知唔合理啦

判刑都有問題啦
無精神健康報告?

屈鳩人精神病

成班狗圍住個so call老母
再加TVB高層夾住既訪問
你懂的

tvb戲劇組提供

第一次見，由細到大見咁多新聞 自己仔女枉死/自殺/猝死又好，無一個父母會衝出黎斷言話係自殺， 特別係離奇咁死, 十個十個都唔會接受 甚至怪責別人

呢個“老母”同彥霖根本就係兩個陌生人
連血緣關係都冇 點會係親生

又指自己好辛苦，指「有把男人聲在煩」

想用鬼神之説解釋一切不合理情節？

這個老母畜生都不如

慣咗手勢撳不推文 而家補推翻

覺得熱就會除鞋通街走？

痴撚線 呢到香港呀屌你老母

其實真正重點係呢到

cls 個女死咗 個老母都仲要咁撚樣人格謀殺自己個女

未聽過香港人會咁

搵鬼信

有啲咁既老母真係慘

咁嘅情況應該更加想快啲帶個女走啦

唔駛要人信
純粹要法庭判死因無可疑
好明顯，所以冤案都難查...

地板咁熱，唔係應該著返鞋咩？

點解會有人相信佢老母係演員扮？

三歲開始唔同住又咁了解？

將所以不合理講成習慣

村屋長大, 天氣熱, 除鞋周街行
三件事完全無關連

屈佢精神病自殺

不如講下點解當年要搵臨時演員重拍cctv仲好啦

40樓係見到Block 咗

自己諗下點解

通常係父母自己有精神問題唔肯承認，然後屈仔女有問題，之前有個fd屋企人都係咁。

每次上佢屋企佢老母都講好多嘢屈我個fd。成日話個女成日打佢蝦佢，明明成身瘀傷既係我個fd。

呢個母親果然係党派嘅好演員

sor 係英xxx納xxxx嗰個

係法庭作供要宣誓同檢查身份架，講少D無聊陰謀論啦。

其實想 "老屈" 埋醫療報告/ 心理報告 斷錯症

我唔會信囉，
人都死左，仲要屈佢精神病。。。

陳巧文
都唔著鞋行街

到依家都唔撚點解個老母個樣唔同左
答左先喇

彥霖得老母一個親人？
點解淨係搵呢個三歲開始唔同住既所謂老母作供？

著涼鞋已經散到熱
香港石屎路溫度平時仲熱, 點會除鞋周圍走

fake mom
fake testimony

好假

覺得熱就會除鞋，咁應該會係人所共知先啱，
咁問吓佢嘅fd咪知，但單案咁耐以嚟根本冇人講過，
尤其當時CCTV出嚟咁多人懷疑做咩除鞋，
老作都作得合理d吖，
定依家開始就會有人出嚟講係啊係啊，會除鞋

點解你有人唔做要做五毛？

我意思係冇人會因為熱所以除鞋

被精神病

「院所女醫生曾經致電她，指陳彥霖只是行為反叛，檢查過並無問題。」
專業、身邊日對夜對既朋友都話佢無事, 得老母覺得佢有病....
咁同個醫生對質囉, 有事當無事係醫療失當wor 你做人老母咁容易放過個醫生?

的士司機鄭國泉係國際社會係當恐怖份子
助理刑事檢控專員蕭啟業咪又照dq私人檢控
有入境配合開電腦整假證好簡單

反正死因庭一完呢個人唔會再係香港出現

到達警署後，但決定不作保釋。。。

又話同個女感情好到猶如姊妹 但個女出事又唔保釋
阿彥霖老母 你講之前用吓個閪腦諗吓嘢先啦

港共李大導劇本係咁上下質素

香港警察同政權最鍾意玩人格謀殺

個劇本好流

831殺完人有法庭命令照唔交關鍵閉路紀錄

根本上就係納粹死因庭造假

唔除罩, 佢地搵汪明荃扮, 話係彥霖呀麻,最近返生出來指證孫女都得啦

一直都係咁講, 但無人搵到,
所以差不多咩線索都斷晒

話個女精神有異
但又自己去旅行

其實退 N 步去講
就算你話個出庭個老母係真

成件案都好多疑點解釋唔到

而家所有證據, 黑警調查報告
都係自說自話, 連自圓其說都做唔到

由發現到驗屍到CCTV
佢地都一口咬定無疑點,
呢個已經係最大疑點

專業啲啦

邊有老母會咁講個女

睇晒三十個證人包唔包女童院社工同醫生就知佢阿媽講真定假

真阿媽根本都唔係呢個，講乜都無意思

陳彥林一個朋友都冇？
點解冇人企出黎講過呢個唔係佢老母？
係咪咁撚廢全部都淆底，連登開個po都冇

數到個女一文不值

人地本來唔想講
係大家迫佢出死因庭講

證供好唔make sense

笑咗
拎住張身份證就一定係真人
唔講以為張身份證要指紋解鎖

其實一開始係有學校同學講過見過彥霖媽媽
同現在呢個完全唔同樣的

問題係有人證都無用
堆警魔預左邊個公開身份講就郁邊個

呢句真係好假

點解無一個人出嚟講野
就算無朋友？咁至少有個男朋友

叫記者跟佢一兩個月，就知佢咩身份

除口罩講野，大家聽得唔清楚呀！

假到
邊有阿媽會講呢啲說話

法官可唔可以要求即場基因配對，驗到係母女先審

以為你講身分證，自膠依點
不過係依家嘅香港 竟然仲會有人盲信「常理」

假老母

母親稱女兒

似"老母"有妄想症

一開頭係有, 個個都話事發前無異樣
但跟住就應該淆晒底, 被恐嚇, 消失晒

關撚事咩?天氣熱地下仲熱

佢老母一早死左啦\
大家唔係信佢真係彥霖呀媽呀?

如果真係一個咁既人

會係游泳健將又會去VTC讀書???

作故仔都要合理啦係咪啊?

所以唔見左部手機係點hack入去部手機搵到老母個電話

或者可以對比下指紋

咪撚再搵個假人出黎做戲抹黑啦

手指係咪有個好似胎記，呢個認唔認到

又話分開住?
我係屋企熱就會全裸 唔通我出到街又會咩 ON99

我想問上年滅魔棍單案去左邊？

想屈佢有精神病，而家人都死咗，死無對證

三歲後就無同住，關係好得去邊

【陳彥霖死因研訊】陳母作供披露身世 稱彥霖生父吸毒兼施家暴

陳母供稱，彥霖曾於去年8月、即案發前一個月牽涉一宗襲警案。案發當天彥霖前往塘福懲教所探望男朋友。及後陳母接獲社工來電，通知她往接彥霖；惟陳母當時正在工作，最終著彥霖的外公接她。陳母其後得悉，彥霖當日與男朋友的父親一同乘的士到東涌，惟她不願意下車，著司機駛回懲教署。由於她沒錢付車資，最終的士司機報警。彥霖更踢了接報到場的女警，最終被警員拘捕並押返梅窩警署
⋯
陳母到達警署後，目睹女兒不斷「行來行去」、自言自語，並形容彥霖處於極差的精神狀態。陳母哽咽謂，平時女兒看見她後，會開心表示「你嚟啦」，「因為佢（彥霖）覺得媽咪會救到佢」；但當日彥霖卻只是異常冷淡地打招呼，之後沒再理會她。陳母流淚形容「唔係平時見嗰個女」，又指聽不懂她在說甚麼。
⋯
同月21日，陳母往警署報案，指彥霖失蹤，並填寫了一份失蹤人口案件報告。研訊主任問陳母，女兒因襲警案入住女童院後，「你作為母親有冇跟進女兒的情況」，陳母答稱沒有跟進，只透過姑娘與女兒聯絡。其間姑娘曾致電陳母，指彥霖「情緒唔好」，被送往屯門醫院就診。
⋯
陳母在報告中指彥霖性格開朗、曾有5次離家出走紀錄，平日主要在外公家中出沒。研訊主任指出，陳母於報告上稱彥霖沒有就其精神狀況接受過任何治療，陳母確認。
⋯
陳母供稱，彥霖曾自學游泳，兩母女曾一起往泳池游水。而彥霖於中一時曾與同學一起報讀校外跳水課程，其間女兒更向母親分享她跳水的視頻。惟有次彥霖接母親放工期間「拗柴」，導致她停止學習跳水，更需停學一段時間。事後彥霖雖然沒有再跳水，惟偶爾會去游泳。
⋯

全部都係度抹黑個女，補返cctv入面替身佢亂咁行個故仔，屈佢有精神病但醫院又無精神病紀錄。

「拗柴」會突然唔識游水？浸死？

是日假老母圖：

同感

同上次個假老母一樣

求其邊個死左隻貓死左隻狗D議員都跟進,
呢單咁明顯竟然一個都冇真係R撚哂頭
咁都唔識狙擊佢老母
蘋果日報, 鄺仔個D係度做緊乜

未見過有老母會係自己女兒全裸浸死後斷言佢一定係自殺，仲要落力唱衰佢，以圖合理化所有唔合理的地方

屌
睇住單兇殺案變成沉冤不雪案

Push

From蘋果
屌佢老母真定假都好都係藍屍

都唔好對呢次死因庭有咩期望

當日 tvb 訪問果個係邊個？

點跟
十幾條友”保護”

不如話佢紐西蘭過嚟
毛利人唔著鞋市區通街走我就信

係咪查得返個醫生/女童院

唔講政治 就當佢真係個細路女老母

咁撚樣做人老母你食屎啦 就當個女精神出現問題

你唔帶佢睇醫生？傻L左？

喺TBB講咁埋咩唔需要人幫個女沉冤得雪，一定係自殺，咁點解又出庭9up成日？我認為唯一目的就係想惑眾

用下個閪腦啦，足總球證旁證全部都係佢地既人呀

人格謀殺

党的老臨娘親又開工

鬼話連篇

正常老母點會傾向覺得個女係有精神病
仲要咁firm 逐個疑點諗埋點證明自己個女係痴線

【Now新聞台】死因庭就去年反修例風波期間離世的15歲少女陳彥霖，展開首日死因研訊。陳彥霖母親作供時表示，女兒離世前有自殺不遂的記錄，曾經入住屯門醫院。

身着白色上衣的陳彥霖母親抵達西九龍裁判法院大樓。她是研訊首名被傳召的證人，在庭上作供時說自己與死者關係親密，如同兩姊妹，即使與死者並非同住，但每星期會見面一次及經常用電話聯絡。

她指，在去年9月19日，自己當時在韓國旅行，收到港鐵通知，拾到女兒的財物。她與陳彥霖亦失去聯絡，之後收到女兒的同學通知女兒沒有上學，最後一次見到她是在9月20日於美孚地鐵站。陳彥霖母親在9月21日回港後到警署報警。

死因研訊主任曾藹琪在庭上，展出知專設計學院閉路電視的截圖，陳彥霖母親認同相中人就是陳彥霖。

陳彥霖母親又指，女兒不時出走，有五次相關的報警紀錄，曾因襲警等原因被判入女童院三至五次，又曾經在去年三月在女童院自殺不遂，入住屯門醫院。

研訊安排了5名陪審員，將總共傳召約30位證人，預計需時11日。

案件發生在去年9月22日，陳彥霖的屍體被發現在油塘對開海面。她就讀的香港知專設計學院，大批學生懷疑她的死因有可疑。

正宗鳩噏當秘笈 睇戲咁

大把黃絲有藍絲老豆老母啦，之前有個女手足比人告暴動，佢個仆街老豆都係度話佢自己攞嚟。我個人偏向假老母，但真老母又咁仆街又幾咁出奇?記憶中個老母本身都係同狗拍拖

係喎，做咩唔搵佢男朋友

就算仔女入黑社會再劈友死左, 上報紙都話佢地係乖仔乖女好考順

呢個又係一個疑問

保護到幾耐，師奶連街市都唔去，做戲做到咁假？偽人邊有咁易做，淨係比人困住係間屋到

吊你老母死黑警！

屈佢有精神病
被嫖妓 被精神病
強國常用招數

個女都死咗，仲講呢啲嚟做乜

驗嘅都係官方驗 好易造假，庭上有冇除罩認樣先？要搵影武者其實唔易

新屋嶺輪姦案班議員都故意壓case
係袁兄幫手攪大

班人係扮反對但唔敢真做動搖政權合法性

我都係村屋大喎
平時唔鐘意著拖鞋
但係從來都冇諗過係街度赤腳走

有咁多時間比個可疑老母點寫劇本都得啦

點解個阿媽咁肯定個女係自殺？就算係自殺，佢唔想知原因？而家個阿媽出黎好似要說服大家，佢個女係自殺

咪係，一定會話咩做咩三歲要分開住，無好好陪佢

邊個政權最鍾意玩呢招

咁外公呢？點解冇出庭？

同中共講程序

小心被黑警入嚟帶風向“就算當老母係真”

已經唔相信呢個係陳彥霖老母

一個女仔，要用到假老母、電視台、各大黨報、網絡propaganda、死因庭去砌到佢自殺，真係痴撚線

而家要合理化點解佢唔着鞋
會全裸浸死
𨋢入面既新秘男人，點解佢咁驚
全部既解釋就係佢有精神病
無國安，無問題，無可疑
老母講既野都鋪排過
真係好專業

連登仔完全活係自己幻想世界

真

笑左，咁你仲唔去整健康碼

劇本就係個女有精神病所以除晒衫跳海

信佢都on9

如果室外 赤腳行仲熱喎...

研訊安排了5名陪審員，將總共傳召約30位證人，預計需時11日。

話對鞋品質差爛撚咗 被迫要要除鞋仲合理

呢個所謂母親啲言論前言不對後語 毫無邏輯可言

鳩噏當秘笈

講到香港好似落後鄉村咁

除非身有屎

真老母？

留名睇下連登仔點表演佢地嘅想像力

屌佢老母 講到自己個女精神病咁

咁唔差在除口罩啦如果話受流言困擾嘅 除罩俾人望下佢個真容就咩事都冇啦 點解死都唔肯呢

宣誓係用聖經

仲信香港法治
今日肥佬黎單案
東方個記者連肥佬黎講咩都唔記得
都告得成
依一年黎 幾多黑警比假口供
唔信你搵下新聞
訓左幾耐？ 定你天真過阿嬌？

有無巴絲搵到真身耳仔型狀圖

有冇人記得一開始佢上網搵彥霖

之後警方通知佢去認屍

嗰時有新聞報導指佢一口否認嗰個係佢個女

宜家呢個人講嘅嘢同當時嗰個老母好似完全唔係同一個人

直頭當自己拍緊周星馳咁

連登傻鳩：邊個唔信黑警講就係神探

港共俾個身分佢，話係你老母都得啦，啲狗又唔會查。
成個犯罪集團，你都信？

喂屌 又真係有D似..
定係真係本人黎..

有樣嘢講唔通，假設陳同學真係跳海自殺咁佢喺學校嘅行蹤根本無乜嘢秘密，但校方一直隱瞞甚至選擇性公開CCTV，呢樣令人覺得非常不合理。

人格謀殺 死無對證 任你屈

親生老母都唔知仲在生唔在生

之前有記者跟進佢舅父 之後兩人都冇消冇息

最好係本人呀

係本人先至更加顯得佢前言不對後語

未必
個女判得去女童院
老母就算親生都有問題啦

小學雞夏天時落公園玩試過除鞋跑
腳板底熱到仆街

都垃撚圾
村屋曬到仆街會除鞋走？
赤道啲細路都冇咁撚on9 啦

時間上都講唔通啦

佢夜晚七點幾離開學校

理論上嗰個時間周街都係人

佢要除晒衫跳海咁突出嘅行為一個目擊證人都冇咩

兒登仔想像力真係好

我懷疑個老母先有精神病 前後矛盾 作故仔都俾0分啦

如果個女仔真係精神咁有問題竟然照顧嘅阿公同住嘅宿友同校嘅同學朋友應診嘅醫生全部唔知整係得個唔一齊住嘅阿媽知

似老母有精神病多啲

就算唔理彥霖係點死 當埋呢個係真老母
如果做老母做到佢咁撚樣 不如咪撚生 個女有情緒問題仲可以自己走去韓國旅行

咁游泳高手就投海自盡？

拜拜啦on9

親自落手再上網尋人

跟手再屈個女有思覺失調自殺死

呢單嘢真係曲折離奇

如果呢個係假嘅蘋果都咬佢出嚟啦，蘋果咁重視呢單新聞，不過連登仔啲幻想能力又的確幾利害嘅

地板唔係仲熱咩

咁唔make sense

真係當香港人弱智？
大話講一百次一千次都唔會變真

上去中國行一轉都唔會有人赤腳周街行

呢個扮佢老母既女人天打雷劈不得好死祖宗十八代生癌症冇錢醫而死

你已被黑警五毛

老屈個女精神病自殺，呢啲老母唔死都冇用

啲對白好熟口面，當年除暴go案都好似聽過

上面嗰個要是真老母

靈魂都一早死咗

笑撚咗

球證旁證都係佢嘅人
100:0 都得啦

呢度啲人惡撚過共產黨，講真嘢會畀人標籤5毛你慢慢作落去啦

好撚假阿 仆街

係調返轉

黑狗：有情緒病紀錄 好 姦得 殺得

老母：我個女過往多次判入女童院，我個女企圖以膠袋笠頭自殺，我個女行來行去，我個女自言自語，我個女難以控制，我個女失控鬧人

旁人：

真老母已經俾警甴殺咗
呢個係演員嚟

上庭，法官會要求証人除一除口罩，好想知，當時有冇人睇到

女童院有冇人證物證?

開始人格末殺
捉左你屈你叫雞一樣
最鐘意做呢d野

好似話坐緊監

上年已經全家失蹤死亡
佢老母都被跳樓

呢張真係有d似

傻仔P牌

直接搵第三方驗dna啦

唔係屈
擺明係女童院比人打針打到傻左

完全唔同人, 完

自陳彥霖3歲開始兩人不再同住 ...

信個個都on9

人都火化左
一班小丑係到做大戲有說服力咩？
唔好再理彥霖既後續新聞
答案大家一早心知

情理上，不合理
世上沒有親生母親會對死去的女兒講壞話

有偏嘢話佢兩感情好，如同姊妹，跟住又唔保釋佢？？邊句真？

游泳健將女係海度變浮屍，然後到今日可以咁鎮定講個女係精神病自殺？
演員唻講佢都幾無修養

4O年前幾嵗嘅細路係咁

同意

cls 恐怖到 個阿媽咁樣

佢阿媽好似有精神病史
但要搵一搵source先

帶完風向未啊屌你老母

一係你就係on9 一係就係打手

之前先有人出料講番陳同學係文宣admin

係咪得我覺得個老母真係佢老母 連登仔炒哂車唔敢認所以double down老屈個老母係假?
之前咪有區議員confirm左墮樓條屍係男人唔係陳彥霖老母

p牌………

再見

口同鼻拗 冇權威既人出黎話驗左dna係 都係有人唔會信 但又真係好難驗到 要佢老母出黎俾蘋果/傳真社呢啲驗先得 但佢老母又藍 一定唔會 無限loop

特登講唔著鞋
因為要大話冚大話
當香港人on9?
大把人係屋企覺得熱著除衫
唔通係街又除？

黑警覺得自己作得好完美？
始終大話就係大話

咁都要有人證物證先
呢單係最重要果條屍俾佢“老母”親自order燒左
cctv俾港共改左
你想議員點做野先？

擺明啦點解可以冇人性到咁

真係所有野都幫佢兜........
痴撚線

老母可能係真，但可能有人迫佢咁講野

我只係知精神科醫生睇過冇問題
人哋專業㗎大佬

精神健康報告呢 攞出黎 唔信個女精神病唔帶佢睇醫生

黐筋
真係唔識教唔好生

嘥氣啦 全部夾哂口供啦

陳彥霖老母唔係死咗喇咩?

最終結果係：無可疑
洗白工程咁屌你

會唔會係個後父，佢好似係黑警黎

若果成枱戲咁砌出黎
睇怕假嘅都會變成真

佢老母隱瞞緊

果陣已經講
正常人睇過閉路電視
會上電視申冤
懷疑自己個女係咪比人落藥
食咗啲奇怪藥
或者懷疑佢會唔會唔清醒下俾人推落海
諸如此類

通常都係上電視話好苦惱個女死得不明不白
希望有多啲線索 希望有人查既

但佢一直都係完全相反
用上電視既機會，不斷叫人唔好再查
因為有人查所以佢好困擾

呢種心理點睇都係有野隱瞞緊
所以好擔心有人查落去

仲有我記得佢講過睇到閉路電視片好震驚
認為自己個女個樣好怪

既然係咁 作為老母，
唔會有一絲懷疑個女係咪比人餵食過啲乜咩？

醫生都話佢冇精神問題喎，你竟然唔信醫生？
而且，而家仲不斷搵理由合理化
話佢熱會除鞋，
精神就一早有問題咁？

有冇可能寧願諗到咁，都唔信醫生？
唔信個女係被害或被餵過藥？

有野隱瞞緊咁喎老母

你就打手，呢d陰謀論毫無證據，之前跳樓死果條友根本係男人黎，點知就比人屈做係個老母。

根本呢個老母係黑警比錢搵人扮，邊有屋企人會咁樣話自己死左嘅女？仲要話比全世界知？擺明就係想作故仔，等啲無腦嘅人聽完之後信曬呢個「阿媽」講嘅野

如果個女曾經有自殺傾向. 都可以有心情扔低個女去旅行. 呢個老母好撚野

好快打造到十惡不赦

因為佢同佢老母好疏呱

不過我覺得係親媽

但跟劇本走，因為都死左

唔想煩，自己人身安全都有問題

幾個可能性啦
一係根本唔係真嘅阿媽
一係本身就想黃絲女死嘅藍絲阿媽
一係就係真嘅阿媽, 但比人威脅緊, 被迫要跟哂劇本講

仲信法庭

嘩𨳒好撚恐怖

講緊佢老母係假既,
2020年代一個人完全代替另一個人身份生活落去喎
複製人咩屌
有心跟有心查如果係假人點都有漏洞下話

我記得嗰時聽聞 彥霖男朋友成家都失左踪

唔係個個藍絲有錢收架

好多冇腦on9仔

D 供詞係totally not make sense
Even個老母係真都好
都幾pretty sure有人俾份稿佢逼佢背

其實係人都知邊有警察殺人丫
最緊要帶個風向乜都入晒警察數就得
我地目的係降低警隊聲譽
樣樣都講到好可疑就得！

又會有五次失蹤紀錄，死左呢次先識上網尋人...

請個老臨人格謀殺

仲有會拮腳！！

作供洗唔洗對身分證？（認真問）

老母係真嘅，但有劇本被佢讀！

**因為難以控制女兒，決定不作保釋，陳彥霖再次被判入女童院**

痴撚線，邊有人想睇住自己個女死？仲要講到話情同姊妹，前言不對後語

我冇證據話佢係咪真老母
但好明顯佢藍撚到仆街，係連個女出都唔會理

側面又真係算似...

睇黎老母從來對個女零愛心

陳母：女兒每次失蹤均在不同男子家中被尋回

陳母續稱，彥霖自中一弄傷腳及不能跳水後，開始反叛，多次因不想上學而離家出走。彥霖每次失蹤，均在不同男子家中被尋回。陳母曾問那些男子知否彥霖尚年幼，對方均稱不知，因彥霖向他們自稱19歲。

Cls,想屈鳩埋個女濫交

cls 「老母」

我仲記得當時彥霖死後冇耐
佢身邊啲朋友 唔止一人
不約而同講過 「有人俾啲野彥霖食」
加上醫生又話佢唔係有精神病

就算假設佢唔係俾人推落海
只係有人俾嘢佢食，影響咗佢
結果令佢精神失常而走落海
咁呢個都屬於他殺 誤殺，而唔係自殺

我就覺得老母一直都避緊呢樣野唔講
完全skip晒

依個老母突然無墨無紋身

坐緊監嗰個係彥霖男朋友呀

你班黃屍咪再消費死者啦
面對現實啦

撘車睇到d廢老發大緊來做文宣....唉

收皮啦黑警

我覺得呢個都係好大嘅疑點囉

邊個話游水叻跳落大海就死唔去

我都覺得好奇怪 佢啲朋友同男朋友好似潛哂水
同埋我記得個陣有人話佢同佢男朋友老豆嘅關係都幾好 之後又冇出現過了

因為廢事比你地知道炒車，同爆眼女走佬一樣

Yes sir

不停用一個謊言圓另一個謊言

話個女同反送中冇關係

結果俾人踢爆係文宣手足

游泳健將但浮屍大海

我都好唔明一個識游水嘅人點會簡跳海自殺

係人都知邊有警察販毒呀
犯冰冰都入警隊數
樣樣講到疑真疑假否定左
就一定唔關警隊事

比較相信呢一個諗法
通常真理越辯越明
但聽完佢作供完全說服唔到我，甚至覺得好荒謬
可能老母真係佢老母
佢份供詞反而有卻蓋彌彰嘅感覺

btw絲打個名識貨

仲有你間紅底Ive做晒幫兇，比埋晒唔完整嘅cctv，最重要嘅嗰Part cctv就收埋收埋唔比人睇唔比人查，班同學想幫手查都查唔到，嚟吓遲啲再同你計！！

手足不是口號；齊上齊落；一個都不能少。

個所謂老母幾時敢以真面目示人接受訪問？好唔見得人咩？

就算你有證據證明個老母係真嘅

成件事都係一個謊言嚟㗎喎

我覺得佢老母可能係真 但就算係真 佢都係講緊大話 有野隱瞞

會唔會佢媽比人威脅緊講呢d野
大佬真係正常人都唔會咁講

個老母假既

連個女都係假既

被軟禁機會好大

必要時蒲頭

你識呼吸 你都唔可以閉氣自殺啦on9

共產黨常見招數：被精神病

我冇話游水叻唔會浸死 有意外都可以死人
但游水叻唔會簡呢個方法自殺

至於你信不信 我就不信了

自己親生女變浮屍
做人老母mind set都係有人殺佢
點會說服到自己相信個女係自殺

成件事個劇本太假

咁撚荒謬都噏得出
這就是香港

佢本身日日都想自殺，但無咁既決心，屬於跳樓企係露台差一步就跌落去果隻

咁果日諗到不如就試下跳海，反正自己游開水跳落去以為可以玩下，又可以試下死唔死得
點知大海同游池係兩回事

心理學角度
正常人經歷啲突如其來嘅痛苦
通常經過五個階段
第一個係否認

呢個女人係突然死咗個女咁大件事同咁樣死法
竟然可以一嘢跳到去最尾接受
仲可以咁快咁冷靜做訪問詳細講個女點樣死點解死
仲要句句嘅供詞都要煮死個女咁
合理推論只會係1. 唔係佢個女 2. 被迫講（次次出入法院都有popo「護送」）

護送咪護送，點知班人會唔會搶人

冇可能，屋邨仔冇咁嘅習慣

呢個老母係咪真，同黑警有無殺人係無一定關系

起咗吓底
Sorry原來未block你

我想問個老母是否真身？

阿sir你真係好撚煩

我真係好想知道陳彥霖d朋友 死撚曬邊到？

追曬post, 見到有十鳩幾個5毛/黑警入黎洗白，就知我地方向無估錯

人多口雜，好易穿崩

P巴一語中的

又話姐妹？

佢地好危險...

好撚肯定死因庭之後，邪惡假博士同黨報
傾巢而出話咩 攬炒派/黑暴 抹黑 消費嘜嘜嘜

點樣肯定個女人係陳彥霖個老母？

上面已經有人話消費死者

既然冇法證明拗嚟冇用

重點放返係證詞上面好過

同徐步高案一樣
做場大龍鳳close file

癲L線 求其搵條似樣嘅就扮人老母

屈精神病

袋鼠法庭

幾冷血嘅人
先會當個仔女仇人
死得不明不白 仲去加害個女
好似唔喺親生咁

早前毓民踩場曾經請咗個識得彥琳呀媽嘅人講述彥琳失蹤嘅經過，證實咗喺電視解話嗰個根本唔係彥琳呀媽，呢單嘢一定有冤情！

查實我唔覺佢老母係假
但唔能夠排除老母同男友一齊夾口供嘅可能性
反正佢老母應該都唔係緊張個女
話咁快燒屍

已封鎖會員
我就扑你

陳彥霖
一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

1個女仔抬8000份文宣派

梗係有，假老母咪會

個方向係屈尻彥霖有精神問題

慣性手法

上海楊桂殺警案
楊佳母親被失蹤 送往精神病院
之後仲拍成電影

有無人搵得返嗰張圖

所有朋友 親戚都失踪死晒

仆街
妳覺得心安理得就得

唔係有人見到vtc入面嗰條女喺黨鐵出現咩

個庭點都會verify佢老母個身份掛？
點搵人扮佢老母而唔露出馬腳？

如果個庭都係負責造假嘅一員咪得囉
政治主導，有咩做唔出

有片

這個韓國特輯講香港
入面訪問左彥霖舊同學
佢之前見過彥霖媽媽
話同cctvb個媽媽完全唔同
20:45開始

做咗咁多年人從未見過一個人唔着鞋
條街好多立雜嘢凹凹凸凸邊舒服
仲隨時刺到雙腳

其實有無去到都成問題

如果有嘗試自殺嘅話女童院唔係應該有記錄嘅咩

係囉
就憑呢點
證明佢老母講啲嘢全部唔可信
俾假證供

人哋專業㗎喎
乜書都冇讀過嘅垃圾老母
自己覺得係就係？

遲下會話個女平時都鍾意裸泳

係個老母有精神病

叫個老母出樣
比我地自己親自去驗撚埋dna 屌你老母

全部都係我嘅人

身份證由邊個發出？

正常家長係唔會咁易相信自己仔女自殺
就算人哋話冇可疑, 都會想查清楚件事
邊有阿媽會咁講自己個女
(仲要彥霖性格開朗)
連醫生話個女無病, 自己都要話佢有病

好似呢單案咁：

【自殺之謎】兩少年變浮屍疑點重重家屬喊冤
家人聘前法醫官終確認死因存疑

上腦，問你哋驚唔驚？

睇到佢啲「親人」作供，我仲以為係第n屆連登吹水大會，一個個無證據係度講經

屌你，唔岩聽就屌人帶風向
唔通你叫佢老母出席死因庭又乜都唔講
佢仲傳三十幾個證人出黎
睇怕都包埋醫生同社工架啦

當初大家都係想會有死因庭開庭查真相
佢老母係唔想開庭唔想講個女
好喇而家開庭又屌佢抹黑自己個女
乜都你地講晒

其實陳同學既小學同中學老師一定見過佢老母....果班人實知呢個係真老母定假老母....

愈黎愈覺得單野有鬼.....
真既老母可能真係已經

係

當日徐步高的死因研訊唔係研究徐步高的死因
而係死因裁判官陳碧橋一再轉移去話題去判定徐步高乃殺人犯

陳彥霖案今日都睇到
搵自稱陳彥霖家人屈陳彥霖有精神病

--------------
死因研訊只係導向港共政權想要的結論

屌 上年陳彥霖案討論得最熱烈
去到台灣都知嘅時候呢班所謂嘅親朋戚友個個唔知去晒邊
跟住依家呢班友就忽然彈出黎
你話唔係演員都無人信啦

好正常啫 依家啲港女影相個樣都同真人唔同左

嗱！

明明同呀媽關係唔差 會肯合照
呢個［新］老母變左外人咁

真老母明顯有老態 無刻意去化妝
假老母變左庸脂俗粉兼高左1-2個碼同埋後生5-10年

照咁睇就算係真老母
都應該見吓個醫生
話唔埋順便check吓
係咪自己先有病

一個唔係民選嘅政府
受中共控制嘅政權
視法治如無物
開庭都只係做場大龍鳳

依家先信。。。。

老實講我唔係太信有人會假扮佢老母 如果係假扮 唔會冇人出聲 佢老母啲同事，朋友，遠房親戚，正苦都冇乜可能收賣得晒所有人 而且當中實有機會有人係黃，但咁耐得連登圍威喂講佢係假扮 從來冇人出黎有証實或者係識當事人嘅出聲

如果真係佢老母黎，我覺得陳彥霖一定唔想連累到佢媽媽，仲要個個依家指住佢呀媽黎屌，唔敢跟車太貼真係

識游水嘅人好難係海自殺到，游水係本能反應，除非佢係海中心游極唔到岸虛脫死
所以咪話班狗完全無用過腦

Pin this

到底係乜老母嚟 個囡3歲就分開住 完全唔理唔教 反叛就由得個囡比人拉唔保䆁 個囡死咗仲鬆一口氣咁

但係我老母真係會因為覺得管教唔到我而送我入機構嗰類，佢覺得我唔聽佢話或者可能我會聽其他authorities話 - 有次我被判感化令個社工要家訪見我老母，我老母即刻拎手袋走...

或者陳彥霖老母係嗰類冇責任心嘅藍屍老母

- 利申我呀媽進化咗，佢因為佔中而醒覺，依家黃到發金

癡線...有彥霖同學或朋友馬上可戳穿

推

猶如姐妹
決定不作保釋

佢老母精神分裂？

我淨係知信黑警果d都係弱智既藍屍五毛狗

佢外公都係咁講
又係另一個人？

連登仔唔啱聽
最叻咪話人pr

洗咩你信
連仔信咪得
你又想帶風向呀

身份證證實到身份？？

記唔記得 會員拿不勒斯

只要有心為之 呢啲id要show出嚟有幾難

除口罩開樣 簡單直接

彥霖 真相會越辯越明 香港人唔會就咁算㗎

你老母係雞，50/任q益黑警就大把人信

理性討論啫 唔想人云亦云

港澳辦負責香港事務。

認完屍第二日就火化
善泳跳海自殺
除衫自殺

不如你話我知 成單案有咩係合理嘅

一個笑話：連登有理性討論

一個笑話：同港共理性討論

咪係
佢同佢媽又唔似咁有仇
但講到煮死個女咁

第二日火化埋

睇佢哋啲合照真係好大反差

我覺得善泳同跳海自殺其實冇乜衝突，善泳都可以係海遇溺死，但全裸的確係古怪

不過都唔等於佢呀媽係假扮，或者佢呀媽覺得佢真係自殺

電視上所見陳彥霖的母親好似好後生
有無得除口罩睇吓

2020仲有人咁講

好多人係冇乜理智，你睇今日幾多人去圍人老母話人係假老母

又block多個

你假膠定on9?

無睇過演員的自我修養就上庭

個女死咗都要恤個髮先上庭
咁有777風範？
臨時演員都係演員呀大佬

釘左可以唔帶架嘛

風向帶得唔錯bo

港共出盡力
係咁屈陳彥霖, 想人格謀殺!